講咗不割蓆不分化，前線今晚出你地出唔出？

個問題係個制度，你仲留係個制度入面玩

講好咗大家互相就，比哂機會和理非和平抗爭，35+

結果呢? 去到依一刻你都仲係同我講要和平?

講咗不割蓆不分化

一句講哂，今日前線出你地到底出唔出?

有無人答我呀？

依家35+左啦咩？

你覺得35+倒咩? 中共比?

你唔睇下今日立法會內會咩事?

我個知發生咩事 但咁先顯得35+嘅重要性

中共一句話唔比 DQ哂所有人你吹佢漲?
你仲諗住係個制度入面玩?

就係等佢講到出口話唔比先可以引黎更大反撲

香港要獨立呀
你仲係舍制度入面玩? 你唔認同香港要獨立?

唔有更大嘅反撲點有行動力啊？
更係要將所有覺得仲有希望可以係議會到抗爭嘅人絕望先有更多人行動 你未明

我地已經無得再輸喇
好多手足入撚左去，下個可能到我喇
我求下你地出黎.....

出唔出？出去邊？出咗去做咩？會唔會臨時取消？臨時取消嘅標準係咩？做咗會對目標做成幾大嘅傷害？目標係咩，生物定死物？攜帶嘅裝備有啲咩？攜帶嘅裝備有效程度有幾大？今晚出會唔會太夜？撤退嘅標準係咩？撤退路線係點？會唔會進行一換一戰術？

唔洗答任何人，但希望諸君思考以上問題

今晚？個會完撚左喇

當初612都係迫到退無可退先多人出黎
依家我認為係等中共一句唔比你地35+ 先會更多人出黎

問題係今日為甚麼要出，是，情況很危急，但我們出來做甚麼？
衝入去？
目標和成效呢？

其實係今日行過ifc在場都有好多嘅人無果種危險感 仍然覺得事不關己 因為佢地仲覺得自己會無事 始終要令到呢班人行番岀黎

push

啱呀，出去嘅目標係咩？如果今日唔出可以做乜？

你叫人出你都要有目標架，圍立會？衝入去？做勢？

成日都講唔好比仇恨支配自己，到最後都係有啲人沉唔住氣。去tg睇下啲poll你大概都知今日會點發展。

拿我唔係想屈毛呀，但記住五毛係會分別扮最左膠大愛嘅和理非同最激嘅勇武，你睇完新聞睇完post唔該自己諗下點做最好，唔好比人講兩講就上哂腦。

今晚出嘅萬事小心，同時唔好預有太多人support同cover。唔出嘅都睇住情況，做好落街嘅準備，ok？

屌你啦